% !TEX root = ../TesiMagiPres.tex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = arara
% !TEX spellcheck = Italian
% arara: pdflatex: {synctex: yes}
% arara: pdflatex: {synctex: yes}


\section{Alcuni preliminari}

\subsection{Spazi sobri}
	\begin{frame}
		\frametitle{Irriducibili e primi}
	definizione irriducibili e primi
	\end{frame}
	\begin{frame}
		\frametitle{Sobri}
	definizione sobri
	\end{frame}


\subsection{Spazi perfetti}
	\begin{frame}
		\frametitle{Perfetti}
	definizione condensazione e perfetto
	\end{frame}


\subsection{Spazi metrici}
	\begin{frame}
		\frametitle{Metrica}
	definizione metrica
	\end{frame}
	\begin{frame}
		\frametitle{Metriche e topologie}
	definizione topologia indotta e
	definizione metrizzabile
	\end{frame}


\subsection{Alberi}
	\begin{frame}
		\frametitle{Alberi}
	definizione e topologia standard
	\end{frame}


\subsection{Ordini parziali}
	\begin{frame}
		\frametitle{Poset}
	definizione poset; superiori e inferiori; estremi; diretti, filtrati, ideali, filtri.
	\end{frame}

